5歲男童深宵徘徊走廊驚動保安 42歲母親涉虐兒被捕

5歲男童不適送屯門醫院。(資料圖片)

凌晨3時許，屯門寶田邨有保安員巡樓期間，發現一名5歲男童在走廊徘徊，查問下得悉只得他一人獨自在家，於是報警。警方接報到場調查，男童感到不適，將他送往屯門醫院檢查。其間拘捕其42歲母親，涉嫌對所看管兒童或少年人虐待或忽略，案件交由屯門警區刑事調查隊跟進。